Otway, ik protesteer!--en goede Mr. Otway en Miss Otway en Miss Caroline.-, een groot aantal vrienden!--en Mr. George en Mr.
Arthur!--How do you do?
Hoe denkt u?--heel goed, ik ben u dankbaar voor zijn.
Nooit beter.--hoor ik een andere wagen?--Wie kan dit?--zeer waarschijnlijk de waardige Coles.--upon my word, dit is charmant te staan over onder zulke vrienden!
En zo'n nobele brand!--ik ben gebrand.
Geen koffie, ik dank u, voor mij--neem nooit koffie.--een beetje koffie als u, mijnheer, en bye,- geen haast--Oh!
Hier komt.
Alles zo goed!"
Frank Churchill teruggekeerd naar zijn werkplek door Emma; en zodra Miss Bates was rustig, stond zij noodzakelijkerwijs gevecht uitbreekt het discours van mevr Elton en Miss Fairfax, die stonden een beetje achter haar.--Hij was attent.
Of hij zijn gevecht uitbreekt, kon zij vaststellen.
